樓上隻閪狗部冷氣滴撚完未？

公屋撚投訴佢有冇用 ？
之前已經幫自己部冷氣機加咗片墊
佢老母個臭西就滴撚到瀑布咁
本身個都難訓得著 仲要聽佢係到㗳㗳㗳

如果佢唔合作 可以點樣勸佢 ？

你驚乜？而家打去大堂投訴左先啦

公屋既話投訴左先
物管/房署通常會勸佢整返好部冷氣
然後個段期間盡量唔好開

佢唔聽勸喻情況持續
就按公屋扣分制扣佢分

之前睇過好似唔係樓上一層 好有兩三層 要落樓睇清楚

我舊公屋 可能佢都買咗間屋
不過唔理 聽日投訴咗先

我都人屌都即刻搞 我都知好煩擾因為

抵讚

1823

樓下隻狗閪部冷氣向上吹撚完未？

最有用
但真係要好確定係邊層

滴冷氣機水係犯法架喎

佢哋有架生睇邊滴架

一滴，兩滴，三滴。。。

住公屋最好架啦，瘋狂打落管理處投訴，佢地最驚痴線佬，拿拿聲同你入屋(樓上)睇

揾區長

上去拍佢門啦

長期落去真係痴咗都唔定

打落管理處投訴
我以前樓上又係咁，之後隔幾晚就投訴一次，投訴左成個月，之後就冇再聽過滴水

打去管理處投訴，如果keep住投訴都無改善
直接打去總部投訴，班人會驚到瀨咁幫你跟貼好多

學到野

直接上去屌佢老母

我間房俾上面滴到係咁滲水，狂甩石屎

咦，滴濕我杯雪糕

咁嚴重？搞掂未？